收到風班黑狗己經續緊bno

d 黑狗一個二個有bno 既都叫身邊人一齊申請，有備無患。

依班狗同陳小春一樣咁可恥。

點先可以要求英國小心批核同埋制裁依班狗？？？

英國唔會咁做。
佢連陶輝莊定賢都未制裁，唔取消佢地BC，唔會搞班細粒既。

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

大選完畢後再講都未遲，邊個做首相同內政大臣都未知！

Push

你點知的

幫推
求大家幫手整個台灣版「和你寫聖誕卡」

英國肯承認CN乜乜先算...

公司有同事係水炮車。早排見佢搞護照d 野就扮frd 收下風。

有得佢地攪啦。
EU過埋馬格尼滋法案UK都用，
到時再制裁吧。

可以同 Hong Kong watch 傾傾呢樣嘢。唔可以俾黑警混入英國做間諜

去到又點？你覺得英國咁易生存到？

散仔識鬼講英文咩
剩係識講this this

陶輝莊定賢係唔會被取消BC
除非佢地有另一個國籍否則唔可以製造無國籍人士

有BC先好
英國隨時可以拉人

香港人嘅最強後盾

有d 野 係香港做難度高 但係英國就唔同講法

續BNO 唔洗伸報職業

最驚佢地唔續，英國一整sanction law or 佢地入其他盟國境就開心。
Banking laws 又apply 落BNO